地鐵站驚見排泄物

轉自: 9gag

借位
[食撚完Pizza未]今晚中環愛丁堡廣場7點麥小姐公眾追思會

gogogo